女生過夜「我覺得妳沒有不要」印度男被控性侵：感覺她身體很刺激

20多歲印度籍男子與一30多歲女子相約在住處喝酒、聊天，女子不勝疲勞睡著，印度男卻從背後靠近，撫摸女子胸部，用手侵入下體性侵得逞，女子氣得立刻上警局報案。印度男辯稱，以為女子在他家過夜，睡覺的時候還碰到他就是在「暗示」，且過程中女子的身體反應感覺很「Exciting」，也沒有拒絕。不過檢方認為，印度男根本沒看到女子的臉，女子也有說「不要」，因此將印度男依強制性交罪起訴。

檢方追查，女子和印度男透過網路認識，事發前2人相約見面喝酒、聊天，卻因喬不攏地點，最後決定在印度男的租屋套房內。赴約前，女子因宿疾先到醫院回診，拿了醫生開的處方藥，與印度男聊天時配水服用。只是似乎藥物含有安眠、肌肉鬆弛成分，女子不勝疲累，也不想回家，便躺在印度男的床上休息。

...

印度版連登仔

但係訓同一張床

係人地屋企過夜都無暗示

以後扑嘢要雙方簽同意書先
唔係分分鐘俾人告